---
title: Breifing Studi Kasus
date: 2012-11-11
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_11_2012_PRC_Foto_Briefing_Rakom_Jawa_Barat.jpg](/uploads/200px-Nopember_11_2012_PRC_Foto_Briefing_Rakom_Jawa_Barat.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Breifing Studi Kasus Rakom Jawa Barat - Menyamakan persepsi tujuan dan fokus studi dan pendokumentasian kerja Fundraising Rakom 

**Lokasi** : Rakom Mthree 

**Alamat** : Lembang Bandung 

**Jam** : 14.00 – 16.00 WIB 

**Hadir** :
* Ismail (Rakom MTAS)
* Dedi (Rakom Mthree)
* Pai (Rakom PASS)
* Adi R (JRK Jabar)
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Breifing ini untuk memaparkan tujuan studi yang terkait dengan pengumpulan berbagai info tentang perkembangan rakom di Jabar dan mendokumentasikan praktek fundraising. selain itu juga menfinalisasi jadwal serta alur pengambilan data lapangan, pertanyaan-pertanyaan yang akan diajukan dan bentuk akhir/hasil dari studi dan dokumentasi ini.
